黃世澤 ：中環灣仔繞道-成個月惡夢等緊港島人

中環灣仔繞道 搞咗咁耐，甚至搞出天星碼頭同皇后碼頭清拆問題嘅大頭佛，終於起完，由交通角度， 中環灣仔繞道係唔係一定要拆皇后碼頭同天星碼頭，明顯唔係，係北京嘅仆街柯打迫拆個碼頭啫，不過， 中環灣仔繞道 揀嘅首階段通車時間，基本上係錯到離晒大譜，無人叫你年尾玩呢啲嘢，真係弱智人士嚟。
中環灣仔繞道 反映官僚白痴

用台北市長柯文哲清拆忠孝橋一比就明，柯文哲清拆忠孝橋，係知道安排不當係會塞到台北仆街，所以柯文哲嘅做法係，必須喺農曆新年果八日拆晒佢，因為農曆新年交通係最少，台北好多車都唔喺市區，同樣道理，如果 中環灣仔繞道 要無問題，林士街嘅工程，唔應該用成個月，兼且仲要揀年尾成班友辦年貨嘅時間玩呢啲嘢，真係仆街都唔得掂，所以依家擔心星期一大塞車，根本成件事錯到離譜，時間揀錯晒。

所以依家星期一咁玩斬件通車，塞死係正常，因為成件事係無腦，係鄰近台灣有個好嘅實例都唔學，走去年尾玩大工程，我覺得你個政府被人X老母就拆天係正常，我依家係唔妥柯文哲嘅政治立場，甚至我懷疑佢投咗共，但至少一樣嘢，佢未變質前領導嘅忠孝橋引道清拆工程，至今仍然係一個城市清拆或改變垃圾道路嘅經典工程之一，而且林士街天橋一帶，甚少民居，絕大部分都係商業大廈，我懷疑農曆新年期間，究竟夜晚有幾多人，既然係咁，就更加可以考慮農曆新年期間通宵趕工完成，好似柯文哲嘅做法，總好過依家呢個玩法， 你成個月，因為噪音問題，結果得日間至可以進行工程，究竟對成件事有乜好處，我真係唔係好睇到，我只睇有人想拖長個工程。

我睇到呢次政府安排工程時間不當，係絕對可以引發民怨，都未計我睇到 中環灣仔繞道 施工品質好有問題，依家我自己睇，係未到時間傾三隧分流，因為 中環灣仔繞道 本身係一個計時炸彈，我都未計三條海隧總體容量飽和嘅問題，其實有必要傾興建第四條海底隧道，徹底解決維港兩岸嘅交通負荷問題。 中環灣仔繞道 嘅發展，我係聞到十分之大陣嘅膠味，隨時係會搞出個大頭佛，搞到連土共都唔敢幫政府。

睇嚟聽朝冇事，咁大支燈

而家係年頭wor

講緊農曆年呀戇鳩

黃世澤

屌你啦世柒

多d 民怨咪仲好 , 做果個都唔驚 旁人駛咩咁勞氣
政府自掘墳墓係好事

點解世柒不論講咩都好都硬係有浸柒味

世柒又燈

世7

收皮喇

次次都話引發民怨

民怨左好耐啦，咪怨住返工啦

佢唔咁寫冇人睇

香港人農乜鳩曆年

咁唔關你事嘅，你咪撚放假囉

多得世柒出燈力
聽朝中環一定路路暢通

怨婦式行文

左膠黃屍犯民咪就係日日用呢種怨婦情感投放落本土港獨度

恭喜港島人，燈到無事啦今次

我次次都好期待有d好嘅point
點知次次都係伏！！

世柒一出手 世界末日都可以燈走

次次睇佢啲文
我第一個唔明
仲乜要教精個政府
唔係應該俾機會佢爆鑊出醜自行崩潰咩

中環真係好暢順
因為北角同上環都塞死

想入中央政策組掛